721 元朗襲擊四個月 至今僅控 6 人 元朗站下午 2 時關閉

721元朗襲擊四個月，根據政府資料，至今有 36 人被捕，惟僅有 6 人被正式控告參與暴動及串謀有意圖而傷人等罪，案件現由警方新界北總區重案組第二隊調查。
另外港鐵深夜公布，因應與相關政府部門進行的風險評估，元朗站將今日（11月21）於下午2時關閉，列車不停元朗站。
包括「飛天南」、燒烤場東主等6人早前各被控一項參與暴動罪，早前於粉嶺裁判法院再提堂，6人被加控串謀而有意圖傷人罪名，指控他們串謀惡意傷害他人。6人暫毋須答辯，案件押後至12月4日再訊，將轉介區域法院。

守護言論與新聞自由。立場新聞，寸步不退。
每月贊助支持立場新聞

是日精選笑話: 香港仲有法治

香港法治…………
晒氣